[日經]有無人報過東大日本語個特急課程

我見佢27個月就上到N1，有D心郁郁有無人知伏唔伏
同我本身都係U讀過兩個sem日文，程度都有N5左右，插班會唔會好D

N5 自己睇kindle書一年內可以祼考N1,使鬼讀

有冇日文書推介下？最好免費pdf

考到個n1 都唔識講咪又係垃圾

2年差唔多啦

睇YouTube片都夠啦，再加備考書操吓題目
去到N3開始上網搵日本人吹水
咁咪搞掂，使鬼上堂

有興趣

其實去佢到學到N4程度識曬基本野
(basic係有人教好啲)
之後自學就ok 不過睇你自己學野幾快

利申：讀過依間

同埋你識漢字(中文)，假設有心考1～2年都無N1就真係要諗下自己係咪無語言天分